# Sistema para gestion de Clientes, empresas y departamentos

    Se requiere realizar crud basado en php con Framework Laravel en su version 5.7
    
## Requerimientos
    1- Realizar en framework Laravel version 5.7
    2 Realizar las funciones Crear listar editar y eliminar
    3- enviar sql de la base de datos 
    
## Recomendaciones 
    1- usar como framework Css Bootstrap 
    
    
    

